成日比另一半hea9 都幾頹

分手囉

成日潑自己冷水
有時都係閒話家常 見唔到面咪傾下whatsapp 叫做交流下
好似話我想食咩咩咩呀 就咁覆句：咁咪去食囉

好似得自己一個仲努力維繫咁緊

就嫁啦屌

仲有果啲 「啱啊」「好啊」 唔識玩

係 成日覆... 或者手指公
然後我屌佢問佢平時對fd都係咁？
佢就話佢眼訓所以先咁覆，
或者唔知覆乜
我無再覆佢，佢可能覺得我無理取鬧
所有又真係唔再搵我
已經一日有多

10點覆一覆 到夜晚再覆一覆
持續咗個三個禮拜 碌一頁可以睇到對話日期

一日咁多

然後唔知我對你嚟講究竟重唔重要

Keep住r水吹其實好攰

間歇性發生
睇佢個日心情好唔好

真人有冇hea9你先？

我唔搵佢，佢又真係唔理我
人地都唔care

湊仔

啲仔最中意話人無班取鬧

唔想再比佢啲行為牽動我啲情緒
好難

同我一樣我都好憎手指公

頹哂嘅時候 就唔care

比鐘意既人hea9都好辛苦

手指公要點覆

一齊左hea 先難玩

點都好過明明藍剔左 然後n個鐘後同你講話電話無通知 收唔到你message 狗到

係囉 扮咩

相處耐左就一定會變到有事就講，無事就唔好浪費時間講嘢咩
咩事都話我無理取鬧我錯曬
有事鐘無豔，無事夏迎春
正一食屎狗

無理取鬧依句玩哂 仲要明明佢做錯我嬲要哄番佢